簡單一問：其實有幾多人以為罷工係「一次性」嘅呢

我好懷疑有幾多人知道罷工嘅意義係乜，就係癱瘓。

我唔知道有幾多人有心理準備，大家覺得呢？

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

俾政府睇到市民係隨時可以癱瘓社會先啦